\section{Recommandations, conclusions}

En conclusion, notre équipe propose de développer une application web qui va permettre de centraliser les évenements en lien avec l'Université de Sherbrooke. Les utilisateurs pourront cibler les activités auquels ils désirent participer et filtrer selon leur faculté, leurs intérêts etc... L'application sera dévelopée en utilisant le principe Scrum et nous utiliserons le développement piloté par les tests. 
Nous anticipons que le frontend de l'application soit dévelopé sous React en Java. La gestions de la base de données se fera via postgreSQL.
Notre échéancier prévoit trois sprints. 